女朋友遲咗9日黎M...

佢本身12月6黎 但係到依家都仲未黎 我次次都有帶套... 過多幾日仲未黎就買驗孕棒Check check佢 有冇巴打都試過 真係好驚

女朋友有冇食過藥/最近壓力大唔大？

same,tmr第6天,我都驚緊

帽事兒

即刻分

又唔關你事

爸爸唔好唔要我呀

你有帶套姐，其他人冇喎

我試過，好正

佢有感冒 食左d感冒藥 壓力就應該冇乜

爸爸唔好唔要我

同是天涯淪落人 每日願望就係佢黎m

插幾下先用套呀？

佢日日都同我一齊喎

你有戴唔代表第個有戴

聖人模式狀態2

屌你 我條女都感冒 食咗感冒藥兩日 壓力反而佢有

拿臨買驗孕棒啦，仲等幾日

本身12月6黎 到依家都未黎嘅話
都唔止9日

唔洗驚啦 都未必係你嘅

冇 係戴完先黎！

屌得好激 ？乾唔乾？

如果唔激/唔乾，正常用套好難出事。如果咁都中，勸你偷偷地去驗下自己係咪經手人

你話我冇戴 中我就抵死啊 我次次戴都有唔係咁開心啊

On 9 比幾廿蚊買支驗孕咪唔洗驚囉 太緊張幾時黎都會搞到遲嫁 驗左冇事一了百了 之前遲左五日買支黎驗 冇事 第二日即刻黎
利申： 外射唔用套

唔算好激烈的海膽 我新手黎 我女友都好濕ge！

消炎藥 抗敏藥 抗生素 都會影響經期

巴打你又啱！外射真係唔太敢

咁應該冇事
有嘅話就好大機會你條女... 你清楚佢份人嘅

唔好意思

收到 唔該絲打！

Sor 係絲
其實控制到就得 兩年都零意外 係有一次壓力大遲左去驗 都冇事 出面d驗孕都幾準 再淆咪家計會
Btw 你有套都出事既話...除左恭喜之外 都唔知講咩好 除帽會開心d

9日好閒咋 遲十幾日都試過 你到時先開始驚啦
黎m好多野影響 訓得唔好 心情唔好 乜9都關事

收到絲打！你係安全期外射？想學下野

知道絲打！因為第一次發生所以真係驚驚地！

冇計安全期嫁 想黎就黎 都冇戴過 點控制就唔知啦

試過大半個月冇嚟 之後名都改埋 原來冇事

帽事既[/b]

多謝認真回覆既各位！連登有愛 小弟聽日番工訓覺先啦 希望佢快d黎啦！各位早抖

乜巴打你唔知安全套得98%成功率咩 不過唔緊要 恭喜定你先

唔洗咁驚住 我女朋友成日都遲黎m 亦都試過遲左十幾日 睇下你條女係咪成日遲黎唔準個啲人 實在唔放心 即該買黎驗安心下

次次同男朋友搞完一定遲
搞到我地兩個都好驚
可能係自己心理壓力大

唔好意思 我唔記得帶套

遲左成個月都無事
佢驚到失眠連clinic都搵定

睇定邊間醫院生未 Happ New Year

叫你女朋友放鬆心情唔好諗咁多，
我之前勁驚成2個星期未黎，
一唔諗太多 就黎左m

爸爸

咁唔似係冇事
似自然流產多

有冇驗孕先

唉 我都係
之前去日本旅行射完之後個套甩左流左出黎
第二朝即刻去食左事後藥，返到香港大概7日到就黎左m
跟住黎完都有keep做愛(有用套 無試過唔用) 到而家差唔多成個一個半月都未黎，前兩個星期用左棒驗都無事
其實用套好唔安全，所以今個月開始都準備左事前藥，用埋套雙重保險

試過十日都未黎 依家D M好L神化 唔洗驚阿

[爸爸]

關我地撚事？

早啲瞓，準備迎接做爸爸嘅生活

我試過遲成兩個月無嚟m
個排壓力大加唔開心
又情緒病發
巴打關心多d自己女朋友好d

尼緊m食藥都會停m
停藥就會尼

一睇依類po就覺得連登個個都好似驗孕棒

你驗多次好啲 驗孕棒係驗荷爾蒙量
有可能開頭分泌嘅分量少驗唔到
真是有咗係會越來越多 個半月都未到驗多次啦
如果唔係過咗12週去家計會都冇用

事前藥係咪每日食嘅避孕藥？
係嘅要食一個月之後先有效 之後要keep住食先有用

知道，聽日叫女朋友驗多次

事前藥係上個月買定既，諗住黎左m先開始食，點知等極都未黎m 唉..

連登仔對性知識真係唔掂
唔黎m好多因素
香港好應該多啲講解下性教育

12月6日？

樓主語無倫次

係
開始食就有效
食完等幾日就會黎m
黎m大約第5日就可以食第二盒

條女夠16未 夠嘅黎m之後打電話去家計會話想買避孕藥 嘅姑娘會記好日子教你食 講埋副作用
keep住去買每次都寫好日子提你開藥停藥
自己亂食好易賴嘢
例如腸胃炎要補食幾多粒 補食之後啲日子點計
同埋家計會買平好多

除咗恭喜你都唔知要講啲咩好
爸爸 等多我十個月啦

唔係嫁 keep住食先有效
所以最穩陣係食完第一個月先好唔用套

今年23架啦
不過仲未黎覺得好怪，唔知係咪事後會亂經
佢11月29食，跟住返香港大概12月7-8號到黎m
不過佢本身都係唔準果種，平時都38日有時仲會40日唔定。
D避孕藥好似買左果隻優悅，係藥房買既，問過藥劑師點用
唔該絲打，咁夜都覆我 我真係煩到訓唔著

事係丸係會亂經 仲好傷身
我自己之前都係咁 成日四季經
一個月驚一次真是好巴
食完避孕藥之後好準時
又每個月都有仲要冇咁易m痛
我睇婦科都係話食避孕藥好過事後丸
而且避孕藥避孕率係高過condom嫁

又黎呢d po

我個樣似驗孕棒？

爸爸唔好啊
我唔想做孤兒

遲兩個月都試過 自此男友幫我個肚改埋名

遲黎M好撚出奇咩 你有戴套驚閪咩

用避孕套意外懷孕嘅機會率係2-18%
其實都唔多安全

青頭仔

唔撚用套內射都唔係咁易有啦

屌過閪未？ 咪撚同我喺拋書包講 probability

咁我個仔就交俾你照顧啦

我女朋遲左十二日黎M 琴日終於黎左

唔驚啦，生出黎驗dna。實同你唔match

恭喜哂

睇親呢d post就覺得香港性教育唔得
冇人教都算 自己google下學下都得掛
人云亦云
過多幾年可樂避孕都有人信

遲9日姐
我條女試過遲2個月
驚撚左我2個月

佢就係壓力太大
冇追po 樓主條女有冇咩壓力唔開心嘅野咁

如果真係有左，樓主諗住點？
叫佢落左去？

帶套唔係100%

你條仔啲精咁弱咪拎出黎畀人笑

成班毒撚嚇樓主

如果嚟經前食藥係會影響㗎，再加上佢都驚大肚更容易遲 唔想再遲落去帶佢去睇中醫食中藥催下經，心情放鬆啲會準時啲㗎

過來人，平均每個月遲幾日到十日不等，已經睇化咗

綠㡌已上頭

其實壓力太大太緊張真係會嚟唔到
我都試過遲咗差唔多兩個禮拜
但平時係好準嘅
跟住用完驗孕棒就即刻嚟m
不過叫你女朋友早啲check好啲
萬一有咗
要唔要都可以早啲決定
唔好拖得一兩個月搞到無得揀焗住要

我哋生得咁似驗孕棒？

買定尿片奶粉啦爸爸

父親節快樂

我女朋友成日三個月先嚟一次M
每次一黎就流勁多

好地地冇穿冇爛點會唔係100%

關我撚事

驚咪買支棒驗下
咁都好上黎問

飲崩大碗

遲黎m 咪諗方法去催經lo
狂食生冷野
飲西瓜汁 崩大碗 食雪糕
再唔係灌冰水落個閪到
一定冇事

大肚先兆係感冒症狀，過多十日八日買支棒驗下啦

你真係唔識架wo
自己薄去買盒杜蕾絲睇下個啦
我記得係正確使用都係98%成功
人地一定唔會寫100%避孕
唔係被人告到仆街

消毒藥水都係寫能殺99%細菌

因為佢唔可以寫100%，寫左有佢要負個法律責任

你有戴套但人地無呢

我女友遲左個半月
我有戴套
驗左冇事一條線
驚都未驚過

我都係咁
可能只係壓力大
但每次一驚左幾日終於的起心肝去買驗孕棒
就會買完去廁所一睇就係兩滴血係底褲
曬左幾廿蚊
買驗孕棒之後例牌即刻黎m

佢遲左一個月
我同佢驗左冇
都過左一兩個禮拜啦
不過都未黎

平時中出你女朋水

條女對上一次12月2，改定名都差唔多

對上一次係10月尾

對唔住...
我上次唔記得戴

我最遲十日都見過，怕咩啊!

我條女試過遲左半個月添啦
無事既

樓主唔緊要 女朋友一個禮拜都仲味黎 要驚一齊驚 ps.今日可能買驗孕棒

樓主收唔收全新既棒 買完條女就黎左
35日

爽啦

我條女遲左個半月

自問戴足套
之後仲灌水確定冇穿
半個月前驗過冇

你都識講佢係要免左個責任先寫98%

但你好好地冇穿冇爛戴得啱又冇甩, 又點會有事
一係你話我知果2%係點黎喇, 你唔係想講有2個%係d精子可以穿過個套入左去下話?

著左你隻西瓜sor

爸爸 唔好唔要我

我中出咗佢
Sorry bro

唔洗驚，我搞大嘅

可以排期check下
我媽咪見我period 唔準去做抹片檢查
check完話我子宮頸細胞異常
依家睇婦科醫生叫我食藥控制返個period
女仔最好去做下檢查

驗驗佢啦

利申 女女尋日驗左 中左 而家要搞結婚

日日姐.咁晚晚呢

係連登搞個驗孕測試係咪會發達
個個條女唔黎m唔係去驗係上黎問

叫佢飲涼茶啦

我都正打算捉我女朋友去睇醫生
佢不嬲都唔準
依家佢遲黎我都冇特別感覺
絲打你係睇家計會婦科定其他
可唔可以分享下

遲咗九日已經可以買驗孕棒驗，呢啲嘢愈早知結果愈好，如果唔係都係得個驚字。

你女友上個月感冒過，會有機會影響經期，所以如果好彩驗到無懷孕，就帶女友去睇中醫調一調經啦。

個數字係計埋好似你依啲kai嘅唔識用 整爛個袋嫁
袋最大嘅功能係防性病
你個人虧中出幾甘次都唔會有
自己啲精咁撚費都攞出黎講

其實一路搞啲精會漏出黎 精子又會向上游

所以你條仔啲精都真係幾弱 都有可能係你身體差嘅

我上年去家計會睇
因為我果陣21歲
係睇青少年保健

直接打去約時間
咁上到去就直接比錢驗
報告有咩問題佢會問你洗唔洗轉介去私家/政府醫院排婦科
但如果你女朋友過左26歲就係另外book女性保健

我女朋友都係睇青少年
有冇話幾錢
得個知字

我女朋友遲左成個月 最後都無事
可能係壓力大

you are the father

你打飛機嗰陣啲精會一路漏出黎？

你入條link望下丫

$380 for 女性健康檢查（青少年保健）
包括詢問病歷、體格檢查（量度血壓、脈搏、體重、身高；檢查甲狀腺、腹部、乳房、盆腔和聽診心肺）、尿液化驗（尿糖、尿蛋白）、子宮頸細胞檢驗（如適用）及指導「自我乳房檢查」方法

好心遲2個禮拜就買支驗孕棒俾條女啦 好撚貴咩
又唔撚係冇錢 依家連登驗到孕嘅咩

明知條女成日唔黎m就叫佢去睇下婦科啦
唔黎m係好多婦女病嘅徵兆

冇避孕方法係100%唔中嫁 你剪咗條輸精管就得

驗孕棒都唔一定一次驗到嫁 太耐都冇黎驗多次啦

我係絲
幫條仔含同打都見到啲精漏出黎
加上本身讀Bio都有教 係會漏啲精仲識向上游
外射唔用套唔會中係啲仆街攞黎呃無知少女

唔該晒絲打
我今個星期就捉佢去
$380又唔係多錢

女朋友上個月遲咗兩個幾禮拜黎，日日都驚

日日姐 咁夜晚呢， 你24小時咩

恭喜你, 係咪預計之中?

巴打你係冇用套，有用套但甩左定係點

你有戴啫，第二個無啊嘛

乖，咁驚下次食藥囉，無戴都無事

巴打下世小心啲

請教下點解濕會難d出事?
即係乾就易出事?

上火，濕氣重，感冒，乜撚都可能停經，如果中獎就恭喜巴打中頭獎

我上次同佢做都無帶套 應該無事嘅

唔濕摩擦力大左, 個套咪易D穿

頁頁都見到有人話係自己/人地冇帶套扑樓主女朋友
究竟係有幾好笑要講咁撚多次

避孕套唔係100%
依個世上無100%避孕
只有用幾種唔同避孕方法黎提高機率

驗黎買個安心啦

啱啊屌100次就中兩次

咪成世睇教育電視啦 現實世界大把人外射冇事

你知唔知98%係點計出黎啊, 避孕套公司搵人做統計, 果2%就係用左都中招嘅人

但係有冇人知果2%嘅人係戴得唔好丫, 屌屌下穿左丫, 定其他原因呢? 冇人知架wo, condom公司都唔係睇住你戴得正確冇穿冇爛先放落統計啦

我夠知冇野係100%, 跳樓都唔係100%死添, 但睇數據都要識睇果幾個%冇事/出事係點得出黎

100%我係講緊如果你戴得啱, 事前有check過冇穿冇爛, 事後又再check多次係冇事, 我想問你有咩原因仲會中招呢? 你自己都解釋唔到啦下話, 與其你諗點解自己係果2%不如諗下個b係咪真係你仲好啦

我條女有時都係咁 你係呢幾日 同佢扑多幾次野 要真軍 唔好太大力 但插深啲 除非你鳩短 但真心通到經。 我成日一插就黎 或者第二日就黎

試過遲1個月，冇事

要幾on9先做到嗰2% 正確地用根本一定唔會有事

u got it bro

不育就認咗佢啦
得閒去check下啦

如果我同佢地講個水樽有98%裝唔到水唔知佢地會點諗呢? 話唔定明明水樽冇穿冇爛但地下有灘水佢地都會覺得合理, 係個水樽有事

做前做後check好哂冇事, 如果你咁樣中左你咪相信自己係果2%囉, 拎2%黎呃下自己都好嘅, 做人樂觀d都會開心d架

仲要果2%係指「一年內懷孕」
唔係100次中2次
利申：女友已遲個半月未黎m

唔通做統計中左果2%會話你知佢地同其他男人扑野唔戴套咩, 緊係死都賴落個套度啦

就算唔係咁
一年入面100 pair人
有2 pair 中
佢哋可能個個禮拜扑
亦可能日日禮拜扑
其中有一次穿左/甩左
如果你次次有帶足
事前事後都見到冇穿冇爛
我就睇唔到有咩理由啲精可以入到個閪入邊